［Clubhouse]一條女自己行山

Clubhouse支那野連登咁都吹捧到，點解淘寶抖音就屌，屌你老母連登仔係建制派?雙重標準

支那封左clubhouse 喎，
凡是敵人反對的......